m記啲撚樣叫佢俾飲管 咁串把撚呀

凍奶茶要用支飲管攪勻啲奶同糖水
好聲好氣問佢拎支飲管
個執餐女就大大聲話 今日無飲管日wo
我話奶茶要攪勻啲奶
佢就話自己打開個蓋飮喇
即刻扯火屌9佢 話冇飲管點撚樣攪呀
隔離個經理即時say sorry俾支飲管我

環保撚真係好on9
自己唔用，都要搞到人地無得用

點解你開唔到單呀？
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點做呀？
乜撚野都唔撚識
親切又唔識 cher單又唔識 乜撚野都唔撚識
返黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好返囖！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你返黎做咩呀？ 你返黎做乜野呀？？
你唔開單你返黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聼！
陷家產！

叫個執餐女將杯凍奶茶倒入佢個閪，讓你慢慢𡃤，飲管同紙杯都慳返

到底餐具同飲管邊樣比較唔環保 我屌你老母環保撚你地以後用手食野 食完咪撚洗 洗手好撚唔環保

佢差在未同你講叫你用手指搞

智障都搞

不了